<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Daniela Zavala</title>
    <link>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Daniela Zavala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 21:27:41 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 21:27:41 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mi historia en cuanto al 치mbito de la programaci칩n empez칩 a una edad muy temprana y desde entonces he conocido varias personas que solo se quedan como programadores y algunas otras que crecen hasta ser considerados desarrolladores. Creo (y por experiencia propia lo confirmo) que todo buen desarrollador naci칩 de ser programador y para poder llegar hasta ese punto es important칤simo seguir estudiando, actualizarse y por supuesto practicar. Por otra parte, el coraz칩n y el ser autodidacta es importante que est칠n involucrados; en este medio nos podemos enfrentar a cosas que nos resulten muy sencillas y otras que requieren un poco m치s de esfuerzo y de investigaci칩n, en donde hay que ser perseverantes porque en ocasiones es necesario regresar al inicio para poder seguir avanzando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zavaladaniela.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
